儲錢諗住交學費比呀媽叫我拎哂啲錢出黎

hd仔黎 黎緊升上degree要交學費 要20萬
呀媽有3層樓（未計而加住緊）係手 但冇諗住幫我出住少少學費
其實冇咩所謂 都咁大個人啦 自己學費啲野自己比返好天經地義
啱啱出黎做野幾個月 先儲到萬幾蚊
返工帶飯又冇乜娛樂 啲錢都係交下電話費同Netflix
交下屋企雜費同換咗幾部好舊嘅電器
幾個月糧主要都用哂係屋企到
買比自己最貴嘅都係千二蚊手錶

頭先呀媽就叫我比1萬蚊佢 要裝修佢間房
佢話間房舊 但其實唔舊 3/4年前先裝修完 入面啲傢俬好新淨
咁我就答冇必要裝修 而且我要儲錢交學費
之後佢就發脾氣話我冇用
今日收工仲買咗蛇羹去佢舖頭到
咁孝順係冇乜用

如果係你地會點對住呢個老母

叫你老母仆街死啦

你有細佬？

死仆街老母 我老母都係差唔多

係呀 呀媽好錫佢

有樓收租啲錢夠裝修幾次啦？

我都係咁 唉 留返啲錢比自己好過啦

咁有錢都問你拎
隨時佢都當你係一件搵錢資產

第時睇下佢問你老公拎幾多禮金

😔

20萬

讀咩degree要20萬 ?
政府冇得借 ?

工程pt topup 我認係廢柴又垃圾 2年20萬
呀媽唔比錢條碌柒讀係正常 又唔係八大

摩牙
而加好sad 其實一早都知佢當我係搵錢機器
只係估唔到佢咁心急 唔等埋我讀上去

絲？

女=ATM
完